點解Google search唔到百度貼吧入面既貼?

技術上點做到?

內聯網

果啲吧係search到,但入面啲貼就search唔到

係咪落左啲html tag google就會避開唔顯,定係百度咁勁可以防google search?

點search唔到, 有無例子

好似得標題有keyword既先google到

點解呢個post唔係軟件台

貼你老母吧 大陸仔

因為我諗資訊唔流通又何來時事

lm

有時search到wor

字眼一樣都搵唔番個貼

因為你用繁體字search, Google 唔會同時search埋簡體字 ?

上面都係得個"貼"係繁體字姐

試過轉埋做簡體都係一樣